九龍隔離酒店，有無人住過？

遲d 要返香港。請問以下邊間會好d?

有無人住過？

全部自由行酒店，啲大陸西用水煲烚底褲，床單抹精，毛巾抆屎，你住埋我嗰份

12，13好小小

叫外賣都方便？

唔好去華美達，垃圾酒店嚟，啲Staff好冇禮貌

12算係好少少

屌。岩岩同公司講話12 13
佢地話over budget 焗住我要住華美達
一係就 香港觀塘帝盛酒店？
我驚叫外賣唔方便